民陣確認集會詳情，有待取得不反對通知書

咁撚夜!?

民陣都咁勇武
!?睇黎覺醒左

唔洗行

我expect係兩三點開波留守到夜晚

預留夜晚

民陣唔好玩武勇.....

I mean遊行

唔好夜晚啦！3點好開始啦

推呀比光復十八區更迫切

Sorry
借少少位

要求viutv 開設97台新聞台簽名區

夜晚喎

喂,仲要係夜晚

廣傳

推

我都想早啲

G20咪又係夜晚
最緊要活動完和平散去

集會

係，如果最後真係100% sure係夜晚天氣可能舒服d

支持

唔係講好咗夜晚人少
又少傳媒關注or市民睇到直播
唔好夜晚行動咩

610同622經驗係好慘烈
612同71都係夜晚就散，反而有好結果
珍惜前人血的教訓呀

push

民陣識玩

不過金鐘邊個位可以申請集會？ (除咗夏愨道)

好

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

都啱 三點前應該要集合

點解硬係要揀第二日要返工既夜晚.....次次都係咁

早D開始早D完

擺明預大家9點後自由活動

書展完岩岩好

咁夜

同TVB信用評分 TVB FB出現大量寶XX圖

我都唔明點解夜晚
黑媽媽影落去人都少啲啦
點樣壯氣勢呀

集會係好
但set到咁夜
得果個半鐘有乜效果

入夜危險好多

我都覺得似係，可能其實係聽左連登意見，之前話太早 等到夜晚先行動果陣就冇力，所以今次先直接改夜晚

三毛集結中 係度玩負評

不撤不散！！！！！！！！！！！！！！！

西環集結

咁夜點解唔星期六

夜晚
一定比狗捉
姐係咩都唔洗做
淨坐？

又今鐘，又玩狗。。。。。

感覺蔣麗芸歧視事件後，民陣唔同左

成日行，仲要夜晚集會，唔去啦

fb有人叫緊改星期五/六

夜晚太危險，又咩都睇唔清
記者又影得唔好

衝西環?

今次721好緊要，就算夜都要出黎最多再諗辦法

Pish

去完書展黎

夜晚行點back up大家

星期日晚好難同你太夜喎 點解唔揀星期六晚

個半鐘係和平集會黎，佢一定係要用和平集會去聚人架啦，短d可能係想快趣聚人快趣完，比返多d時間人自由活動，不過如果揀星期六／星期五夜晚會好d

星期六下午當然最好啦

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

開始放暑假了～幾夜都唔怕

係咪應該攞定22號假

自發早幾個中出啦唯有

民陣轉三點啦！

搞遊行diu

一係直接搞遊行好過啦

休息左好耐，隨時準備見各位71發夢手足

如果咁夜，星期六好啲。。

推爆佢

我反而覺得和理非大集氣同勇武要分開時間
和理非支持勇武唔係問題
但唔係大集會期間同時進行
始終都仲有一部分人接受唔到升級行動
唔想下次嚇走佢哋

係都大集會後先升級
但時間上又會太夜

咪呀

推 返去探下條夏愨道

民陣有無解釋時間日期點訂？

71模式啦 要天時地行人和啦啊

21號三點港島遊行到維園

去Facebook 屌醒佢啦

遊行啦好心 咁夜d家長點帶d細路出黎

721 here we come

佢唔係以為想畀我哋休息呀

民陣做實事

社畜：星期六晚唔好咩？

夜晚就改星期六啦
一定更多人
重可以玩到星期日朝早

如果要留夜 就星期六搞會好D 星期日唔洗返工 和理非可以留夜D做cover

自發提早準備

屌佢老味 是唔是有人向民陣施壓啊

其實應該向民陣提議下早幾個鐘先
如果唔得就自發

屌你話口未完！好波

時間已轉3pm

搵人催下佢搞遊行 如果唔係就我地搞

認真 星期六晚好好多
不過民陣今次都有進步，有聽我地意見，大家唔洗行到身水身汗

唔好講升級行動
就連集會人數都影唔清啦
唔似日頭咁人多勢眾

上次愛丁堡集會都冇個大會人數

終於民陣都黎料

淨係連登自發，應該會fail 到時又係得幾丁友煲底等到7點

姐係速食速散咁嘅意思，以前連登大忌係開夜戰，因為冇人增援

時間應該轉3pm自膠

認同！

上次626 愛丁堡OK多人喎

興奮得滯，sor

民陣係咪預期有行動先咁夜搞
晏晝搞 留到夜晚已經散左好多人同消耗好多體力

佢申請金鐘夜晚 但個日晨就金鐘出事 黑警實唔俾佢搞
到時冇左不反對通知書 會少左和理非

其實可唔可以早啲開始點解一定要夜晚

未撚轉㗎

Sor我會時刻mon住

真係
直接金鐘集會係比遊行消耗體力有進步

但一來個時間拿捏得唔係咁好，太夜
二來集會持續時間太短，好多人都會遲到，集氣效果有限

同意

強烈要求民陣轉時間，最好下午開始

三點半有呢個

三點半有港島東遊行

三點半有遊行

星期六啦 我放假

點解要星期日，星期五/六唔得咩

可能見自發發起遊行
for啲人行完留低集會掛

利申尻估

星期五六啦。。

三點島港島東有遊行

三點半港島有遊行呀

但我覺得集氣效果麻麻
一來選址有問題，大部分人聽唔到大台講乜，又冇一個靚位可以影到曬全部人
二來大台內容實在唔吸引，多國語言講都好多人走
相反如果日頭集會我諗會震撼啲

夜晚點解唔星期六呢

講真
個遊行完全無人知咁制
民陣召集力高咁多
真係要遷就既話 遊行果邊就返民陣仲合理
個遊行仲要唔經金鐘 完全唔符合行動升級既目標

上次 愛丁堡G20中途先叫人去狗屋
結果有唔少冇準備嘅手足轉場 嗰次係好彩有記者議員 先冇事
希望今次 大家唔好再玩呢啲突發行動
因為乜裝備都冇真係隨時出事

叻仔呀民陣，依家咁多遊行再搞遊行就攰到仆街。

民陣覺醒

星期六唔得咩

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段錄音

如果係港島東遊行改時間
民陣集會提早
有無得諗？

支持吹雞

你早d自由活動啦
大家都預左個日支援

旁晚開始自由活動好啲喎

會唔會見個個星期都有遊行所以先搞夜晚集會

早d得唔得

我灣仔番工收十一點 到時見

睇下佢地點夾
或者民陣幫手宣傳

其實自由活動黎講 有陽光有記者影住好過夜晚 少左人 同埋易比黑警暗角

其實都出事
最尾好多人喺巴士站嗰個位比狗包抄
要始恥辱式除口罩踎低等紮名

太夜．．．

主要係3:30港島東大遊行

第二日d人要返工 見facebookd人講緊改星期六

3:30港島東大遊行

太夜了

夜晚既話點解唔星期六

推！

其實夜晚仲有個問題就係補給唔到
唔夠裝
之前每次都係搞大半日先夠物資

就番新聞界下晝遊行

話時話而家人手一部相機，個個都係記者

去書展打完三商書釘咪去坐吓囉

有啲不尋常

夜魔俠

屌你咩紅字

冇見血已經好彩
嗰日睇撚到心臟病都嚟
個個冇裝 臨時走去圍狗屋
今次勇武手足要出 麻煩真係出聲先 夜晚晚唔好玩突擊

經過G20愛丁堡完左大家去狗屋，其實都知阻唔到，加上連儂係keep 到熱度。
今次唔知係咪中聯辦 ?

個人認為星期六會好啲

睇下民陣有無回應啦，仲有時間

由佢沈，我太興奮

集係集到既
係太夜真係比狗咬架嘛

200萬人果日就撳住叫人唔好衝
等幾十萬人果陣先話嚟勇
呢啲人根本唔係想贏
只係想逐爐逐少咁消減勇武嘅人
等佢地可以永恆和理優
永續抗爭

而家煲底開返咩? 有啲掛住添

推！終於嚟料

今次可以從長計議多少少個人認為21號已經拖得有d耐了，個政府好似消撚左失咁，醫管局都冇再提佢個系統後門 有部份議題已經比時間沖淡左

完左集會圍犬隻總部！

仲有時間，可以等民陣回應個時間先

不如留返體力

冷靜啲啦
呢個係集會黎
夜啲有乜問題
人地民陣係主打和理非點會帶人勇武

咁夜. 聽日要返工架

2100!!!! 民陣唔通變咗清冰

唔好再話以為和理 冇心理準備啦
和理回合左幾次啦
死線—>和理—>勇武

3點半人地有港島東遊行

其實星期六最好，因為星期五放工都冇乜力繼續呢個集會
而星期六嘅好處係一定夠精神參加集會

所以推到民陣改星期六

佢而家唔搞遊行應該係想大家多啲精力自由活動

晏就大家訓個覺先出黎

有問題仲有時間協調

咁夜
不過是但啦 照樣到時見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

晏晝三點半有港島東遊行

夜晚先搞等唱完歌D和理非散得黎身都未熱完就尾班車啦

唔好再話以為今次和理 冇心理準備啦
和理回合左幾次啦
死線—>和理—>勇武

勇武係唔會預先通天周圍講
有共識please!!

但有D人又會話 星期六要返工
BUT我都覺星期六搞唔好咩

民陣號召力較大 應該早上搞 集會幾萬人其實網上號召都夠 宜家係需要一場至少50萬人的大遊行

唔知邊個搞
又唔上連登宣傳搞到冇聲冇氣

Agger

咁夜又凌晨清場姐..............

夜晚做乜鳩

今個星期係deadline啦
姐係deadline 完又和理非？
咁set黎做咩

有藉口開104R

轉fb comment:

無論係和理非定勇武回合都好
大家要面對嘅情況
係惡劣到你去痴張memo紙都會俾藍絲打

你去和平嘅遊行集會都可能會有警察無理向你施暴
請各位預備好裝備 好好保護自己
如果可以嘅請照顧埋身邊嘅人

新聞界好似係14/7
啱啱見到記協個post

咁佢就唔好同民陣撞日子la

咁夜其實幾好
等大家唔洗遊行完諗去邊
但可唔可以唔好再大合唱

Gogogo

星期日下午搞大遊行之後守夜,效果仲好啦

巴打你調轉左呀

和理 死線 勇武

咁喎

Push

屌 sor 我柒

守夜黎做咩？

不嬲同黎做cover

似係民陣撞佢日子
之後民陣先特登做夜晚就佢

唔係想駁
但.....
當日勇武仲可以做乜? 立法會又搞左

同埋要多人有力量，一定係變和理非集會遊行先得

係，明明就係大家之前話夜晚散哂無人保護勇武，而家又嫌太夜

啱，認真唔好咁夜喇

上次一到大合唱即走
同埋可唔可以唔好搵李卓人上台講野 好老尷

勇！

星期六夜晚會唔會好d，有乜事既話星期日可以有人出黎補血

上次冇計啦 要比全世界傳媒睇
今次應該正常啲

我地自己早啲出？

我覺得係想用和理非cover勇武
幫和理非升lv

推轉星期六晚

一齊用民意去民陣fb inbox/comment 改星期六

source please

請廣傳

夜晚做乜撚
下晝搞，起碼多啲時間預備夜晚

幾時有等夜晚先行動
係夜晚啲狗先開始咬人

民陣今鋪抵錫

可以去邊度勇武？

星期日仲可以有更多人支援
我有pm佢地 唔知會唔會覆

下晝有呢個

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

我無野講

agree 上次7.1 有人真係會驚唔去

改唔到日期都要改時間呀

推 記得出席

我冇嘢講

Agger夜晚無咩著數

全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

一齊投佢老母

同埋宣傳極不足

9點先砌城牆？

夜晚好危險

民陣可唔可以早少少啊

唔駛理
我地自己做野同民陣做野唔需要同一時間
民陣只係負責夜晚搵多啲人backup

晏就自己吹雞啦

啲字難睇

民陣居然搞夜間活動

改左字體先啦

7點就開工砌啦
和理非喺中間集會
我地外圍開工

睇得好辛苦

同埋太多字

唉其實忽然加2個我覺得唔係幾好

唔可以夜晚 晏就有光好D

就係驚和理非會驚危險唔嚟

星期六一定去 星期日夜晚真係難啲

612 中信仲唔記得
日頭都照放 夜晚咪仲死

唔知書展有冇聖經買呢

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

下星期既事下星期先做

自發提早去霸位囉

林泳淘個post推得勁快，正經post就無人理

搞好五大先搞其他啦

呢排太多支線任務，大家一定要對準返某一兩個目標

推呀

但社會信用同監控燈柱殺到埋身啦wo, 好彩今日油尖旺流會ja

早d啦屌

Sorry，有無好啲

有冇人已經開咗tg谷？

咪咁夜啦
你搞part和理非活動都係為左聚集人群去support勇武，但勇武去煲個活動煲到武力升級都要時間架

你夜晚先集會個情況同上次G20差唔多
果陣個和平集會都未到一半已經陸續有人不斷走緊，去到夜晚更加好難行動，搞到啲一半半啲人又唔敢過去勇武地方又少緊堆人

如果勇武果堆晏晝開始做野咁夜晚個集會搞黎做咩71都話遊行完可以遊過去幫手
今次集完會都9點真係我諗未到9點已經開始有堆人趕住搭車走
搞得個集會我都唔信你會7點半就突然解散叫人過果邊幫拖架

其實我地可以自己早 d
援軍夜晚到
人多就勇武得

即係七一進化
七一下就行，夜晚少人
依家夜晚包多人

太多啦

大部分人唔知果2個係乜

主流傳媒報多啲先

港島東好似有其他反送中遊行

推！！！炒哂車

下就有遊行架！！！

有一班和理非聽日返工一定會少d 人
轉星期六唔會好d 咩

強烈建議轉星期六

早d啦大佬，成日流流長啊

但如果改到星期六真係好啲

終點維園喎

勇武緊到時仲有咁多人肯出咩

d人出左泥，再轉場冇問題架，一係直接維園等龍頭，夠人就接力開路直去

藍屍備假！

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

點解可以講到明預留夜晚繼續集結

上次七一冇咩😞
加上七月比人踩到上心口
即使係和理非，都會出！
唔做勇武唔等於唔出！

多左和理非支持勇武！！！

推番上熱門呀屌
又唔打主線啦

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

民陣改番3點維園出發啦……

推上熱門集中主線任務

改咗？

唔贊成勇武時以集會之名叫和理非cover
人哋叫得和理非 就梗係唔想沖
叫晒佢哋出嚟然後勇武同騎劫有乜分別

71個模式比較值得參考，去到終點或者走完結嘅時候邀請佢哋加入
想幫手嘅就留低，唔幫手盡左和理非責任嘅就散
但71太早砸玻璃啦，等又肯出發左個幾鐘先開始沖會好啲，唔係嘅話會嚇走原本想遊行嘅人

和理非大集氣同勇武絕對要分開時間
和理非支持勇武唔係問題
但唔係大集會期間同時進行
始終都仲有一部分人接受唔到升級行動
唔想下次嚇走佢哋

我意思是希望轉回3點維園出發，巴打不要誤會……

屌我啱啱就係太興奮口快講咗

咁行法尾班車都唔知趕唔趕到

不過照去

主線任務終於出返嚟

推下先，仲係連儂牆一堆

張poster 無再寫撤回修例？

點解大家一定覺得勇武唔可以夜晚？ 明明敵在明 我地在暗

勿忘
水刮隊長 （煽動他人衝狗總）

Wave （你張委任證呢？）

香蕉糖 （邀請大家一齊隻揪）

炮哥沙蛇 （邀請大家參觀香港特色炮房, 可以玩制服誘惑）

仲有仲有

7月新番

撕紙王我笑咗好撚耐

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

記者好難影係其次
有咩事冇人支援
個個訓哂
可參考六月有幾日夜晚都損兵折將

可以勇武
但都係未有目標
到時又要傾
跟住又有人出post叫散
跟住少人 又比狗捉

不停loop

再推

明白 不過如果未來升級到挽火嘅勇武就夜晚比較好

要求集會改為星期五或六晚

推番啲行動post上黎

Pushhhhh

要推

你諗少左啦bb

突燈星期日7點先開始集會
9點就完不反對通知書
完左之後你地市民做乜就唔關佢地事

然後話預留夜晚
第2日就星期一

諗多少少到底想點

推返實際POST

推返啲正經POST呀！！！！

排到八月
會唔會太密

點解咁夜

其實太多支線任真係會消耗民力

終點喺維園…… 好多人唔會去金鐘

好白痴，如果有50萬人以上， 九點龍尾先到維園， 集會邊有人去。如果有 十零二十萬人去集會， 金鐘邊有維園咁大嘅地方，多人到唔知大枱喺邊，傻仔咁企喺度。 唔知民陣想玩咩……

各有各做啦
71又唔係未試過兩邊同步進行

71已經講明不舉
有啲唔同
朝早安全好多

自發朝早/下午啦

推，勿沉底

其實而家做飯民立法會議員，同搞社運無分別。入邊邊有咩理性討論

光復上水都要記得721呀

推返上黎先
發夢啱啱係上水鳩嗚